利迷今晚衝晒出黎開post

因為好快會走下坡 文尼沙拿輪住斷腳

米屈

無換ACC?

佢不嬲傷殘

係 唔洗做

多謝燈贏

希望躝躝躝斷腳先

呢件可以就咁走